點解Breaking Bad咁好睇但係無人討論？

連登無人睇？

追緊

好奇有無人睇過？

有 我

幾正 我岩岩開緊第二季睇

你確定係你睇緊嘅係影視台?

坐左幾耐？

睇落去其實麻麻
節奏控制得唔好 拖長黎講咁

死監躉坐咗幾耐

月經post

但上網睇啲人話第二季開始好睇？

睇哂 留名

咁耐以前

因為你仲係精蟲嗰陣啲人已經討論完

拖長做

呢排好多人討論喎

唔覺

碌多兩碌都見到幾個啦

下唔係完咗好耐啦咩

Final season 好夾硬
利申： Saul fans

因為全世界討論緊嗰陣樓主你仲坐緊